[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [598］手多嘅錯⋯

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

屌聽朝飛但而家訓唔撚到

飛機訓咪仲好

飛機瞓仲攰

飛機訓

飲多d酒就訓到

打個飛機咪訓到

又一年

hbdtm

google左..屌..

有乜諗法

cls

現階段果啲圖我覺得無野好丁
話拎黎整咸驚但條粉蛋整足一年先有先行版

死返去玩teaching feeling了

個先行版都未開黎睇
聽日開下先

玩緊第一版
真係頂唔順佢隻眼

邊個未實裝

屌你恐怖驚嚟

呢度啲巴打真係好痴線

否極泰來

覺得還可以

Reported

唔怪得愈黎愈少人

拉曬啦

好眼訓，尋晚訓得3個鐘

飛完咪慢慢瞓

Ja5jad

我都訓咗4粒

やっぱり悠木碧って闇深いわ

Fate15周年PV

影片無法提供
上載者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

已經返唔到轉頭

上次播果條？

YES

召喚兩名mhw寶寶

44Tf4AyzKGm7

跟，打咩

完

全馬慢過上年

勁！

鹿boy

入左ser，見你地打緊

第個伙伴開左了 打依隻野前要係mhw post做功課先

兩儀式生快

我做晒功課架啦

真獵人邊洗呢D

1lv 真新手求大腿

屌你個老味rx斷龍拉4c加一串u都五千萬
Cls

我入得場未

走啦，趁仲未落地獄轉其他game啦

比人抓無人理

交左3閃

隻野鎖左血啊唔轉區既

無限call馬玩毛

有錢無時間駛所以課金
金句

伐木
4條友，閃佢老味

不如試下俾佢開大技

屌隻野行第二邊走得唔得

我記得開完冇烏鴉

唔關事,我打其他區佢放唔到都會走

冇烏鴉好似係打到佢大DOWN

根本冇時間打佢

佢行第二面好打好多

waifu

終於得左啦，媽啊

Bu兄仲想打幾多次

我的朋友很少???肉???

我要同frd子玩

等緊一位伙伴

SET暴龍卡日拍日森咁撚貴既
BTW係香港都應該放唔得貴

刀系食個飯 不見了伙伴

啱啱開d前置任打

隻butterfly affection無扑野睇,怪唔之得作者叫個試玩版係R15
褲都除埋先法國無得丁

唔係好識打可唔可以join

做左功課就得啦

暫時都係打到2區就3貓 邊啲招要閃邊啲唔駛都未識

帶齊13閃心情唔好就閃佢

我覺得7章人設d畫又真係有少少似darling咁 希望冇事

最尾個區由頭閃到落尾

啱啱先打完story

到了

睇左廿幾集zi-o先知原來ora先係真女主,月讀先係女配

060071357貞德

係咪有大大帶新手打mh

風！

mo大大

萌新未打過隻新野

休息緊 做住功課先 6典me on

追返飛高進度 拎埋尼6就收皮

有冇咩新驚好玩可以做老屎忽

個po淨係係到屌人垃圾同叫人轉武

咩po

公主連結

終於

300萬了
一張禮都無

究竟子安徒生會點樣強化法

加np

自充寶具
完

確定係佢？

跟住活動強化大多數係咁

閃閃added

本身充75np

充夠100
完

屌你

希望係提升隊友集星率

btw有冇諗過唔係強化安徒生

技1 提升全體強化成功率

屌你老母幾時到狂蘭強化

一槍一百億
冇既拎返去再強過

狂蘭對上一次強化技已經兩年前

梅林都無強化過添

但狂蘭係金閃閃個期嘛

可惜抽唔到

笑4

沖田實裝咁耐冇幕間冇強化牙

九成九係melt

點解唔出

講緊原版牙清
狂蘭點同人鬥耐牙

仲有矛mh寶寶 矛我去玩farcry

係喎

禾未打過in得?

gun

唔想再課俾呢隻game
等佢肯support iphone fullscreen 先會再課

不了 其真都係幫門徒bid
我去左買白卡

負二

我上黎party吹水

矛人係派對

成班mk

打機都mk

真毒係打單機
唔會玩多人驚唔會上party吹水

p.s. playing fgo

真毒唔會打機
所以你都係mk

成日笑鳩我毒
屌你老母

仲笑

仲等緊呀bu 完場
諗緊打唔打場border break先

幾時出第二部

邊個話MK 唔打機...
睇下當年 成班MK 落機鋪打KOF, 頭D 同灣岸

咁究竟尼癡係毒定mk呢

要長帶13閃救人

隻野唔會有閃抗?

任閃

身痕想課金

D台狗仲話隻野勁過極貝

食個飯先

唔係任閃就可能嘅

一陣想john 求kelly

預me8典 陣間俾曲

食堆佢要

youtube又有條回鍋必抽街霸 條條片都回鍋必抽

咁快
我起碼8點半

食咁耐

老母又fake 9我煮都未煮撚完又話食得
又要我等

或者咁講,部部機都應該齊set每邊最少3隻
要用果時發覺無要搵替代就會好痛苦

con佬

阿龍點都要死一隻返黎, 其餘對大部份人其實可有可無

6FCjmutRa4B2

開了

又要拜神

周回係咪齊格勁過紫式部

定解住日任先 未齊腳

打緊爛輝

好 你開

賣左 唔能知

軍佬都要

甘能油骨汽

賣左佢都走嚟送朱古力

隻隻都要 跟住7周年又回鍋必抽 史上首次有乜乜乜技

拎完再賣果d都無骨氣

原來係Con佬

咪係
唔想要就唔好打活動啦

失智卿禾巧心痛,
raykbys話雖然butterfly affection有計劃整無限日常同扑野入去
但有其他野優先過佢,唔知要等到幾時

唔可以俾佢污染我嘅gift box

得個講字架啦
d技係俾你打ranking/自己左右手唔使轉珠撳掣過
追求以上兩樣野既人加埋都唔知有無1%
拍片果班平時玩combo隊層層轉到隻狗咁之嘛, 講咩呢d技係必需

佢先行版個扑野
都係玩返teaching feeling
呢隻太重口同埋太多懸疑要素

me is here

活動都唔應該打啦柒頭

等埋介 轉住珠先

開唔開P

打完車輪訓落床果個scene睇到扯哂,跟住法國除完衫之後hello moto
btw唔係好重口姐,又唔係屌一開始門口果隻樣,大咗之後幾靚

我怕羞

咁我點求救

奶野好易知 閃左先講

我用統槍

遲到有無人打 division 2? 想搵人一齊入暗區殺人越貨

課少少抽到龍就算了

開始要搵沖繩工了

垃圾驚冇人玩

咁睇唔開啊

佢乜柒都冇真係嬲左野
話佢重口唔係話佢隻野個樣
係話個劇情

食飯

網上見到 笑4我

劇情要接到無限日常,重口極有限

可惜呀

叫左個fd幫手
但係佢都未打過

去到紅字話愛你個到打到個冷震
真係想知佢會點樣接到無限日常

我都未打過
要搵奶

就係我

momochi 然左

今日無啦啦同個fd講開fap
發覺其實錯個個係貞德

岩岩睇完

施主們因何事咁傷心啊

我萌新死左兩次

我今日都死左兩次

MCL院線：MCL德福戲院、Festival Grand Cinema、康怡戲院、STAR cinema、MOVIE TOWN - 新城市廣場、MCL 粉嶺戲院 - 逸峯廣場、MCL 長沙灣戲院

嘉禾院線：the sky、the stage、嘉禾荃新天地、嘉禾粉嶺、嘉禾黃埔、嘉禾啟德

百老匯院線：百老匯旺角、百老匯嘉湖銀座

Cinema City: Cinema City朗豪坊、Candy Park (愉景新城)

英皇戲院：屯門新都廣場

澳門：UA 銀河影院、澳門大會堂

hf?

YS

有間好近我屋企

+1 屯門撚唔洗出咁遠

citywalk有

長沙灣有可以係番工時間睇了

睇完套NT
有D想買架3號機玩下

過2日會訂隻MG玩

嘉禾粉嶺 正!!

好似比隻蟲咬死左

MCL 粉嶺戲院 正！

睇左5次就快識背

到時兩間都刷一次先

嘉禾荃灣 正!

HF...!?
攞左咩特典

有蟲嘅咩

我蟲棍

到底聽日係妖尼姑定莉莉絲

爆冷

a伊

莉莉絲啦

復刻唔開pool!

仲有，人地叫Meltryllis

拉二唔係叫拉二
豆爸唔係叫豆爸
凜B唔係叫凜B
更多不能盡錄

啱
而我就係一個雙重標準嘅仆街，淨係唔想人叫melt做莉莉絲

彩虹

到底有幾多人過300萬都無彩

我

回轉數就是一切

想快d凸左件裝收入倉

Weak鳥 7典要上到地盤天面

me閃去沖涼先
射射大家

リリス

仲未跌禮

成個鐘冇人講野

執柒了執柒了

得我叫成日叫莉莉絲

1980狗肉

雨官天=智障

小妹英文差唔識串人全名

出殺生院點忍

整係串頭2隻字囉

me唔識串

me唔識串好可愛

真

3姐妹入面，最明確有個箭咀指向GD
然後被泰山解說祭

聽日強化殺生院就課一單抽ccc

啱啱睇咗套XX嘅本 好撚正

[ぎんハハ] 五等分のエロス (五等分の花嫁) [中国語]

部WALLMAN買唔到套, 到依家都未拎出黎用過
淨係搵到依個, 但係咁就睇唔到機機背個LOGO, 而已佢得黑色唔啱色

唔強化課幾多

無野做去抽混沌pool, 然後發現新大陸

然後tamamo

[img]
??

唔強化唔課

wadiu...

yes

我都J左

又係鬼畜語錄出場既時候

叫佢收皮啦
我越打越精神
一定要日日打飛機 身體先會暖
體內的怪物越來越大

咁有兩套 係邊套??

梗係出到圖嗰個

無丁打不如一槍打死我

距離食碟又近咗一步

我三隻寶五一隻係tamamo一隻係1001
如果福袋抽術職就刺激

通常會出晒俾你

再大你一句鬼畜語錄
你都On99，得閒睇下戒丁post啦
好心勸你咋，on9!

hf係咪全部戲院都無刪減

有野要刪減咩?

點知佢

乜都冇露既床戲都要刪咁真係唔睇好過

SAO都識露下點

嗅到尼祿既氣味

3突禮裝，都夠皮了

尼祿已經係入面等左你成萬年

第六獸

結果對面係覺者，我地依邊係妖尼姑

另一個世界線既我地已經永遠在一起

好似隨時會撲過黎咁

我第一眼就係望落對波到

gfable

我撲撚過去

尼痴巴餅卡係咪開左團，我唔見你個page有link

少打同唔打係兩個概念

Btw, 我越唔打越精神，充滿正能量！

上面件海豹好撚歐
忍唔住block左

被del

163 853 850
留個名

個妹真係整左

呢個event真係又長又悶

我都突然比人del左
由99/100 變左98/100

@多謝天草，雷門寺抽左你老婆出黎

正大吉

歐洲人沒有一個是無辜的

遇高人

係咪你

我呢d小薯

識番個日日cos雷母既日本妹

我黎 唔玩了 驚都del埋

咁撚牛B

好事黎, 記得唔好再亂入APP驚坑

慘..

恭喜哂

哇屌 樓上一下十連3隻

歐撚到佢

醒目

BLOCK 左睇唔到

A社隻 Evenicle 2 就快出,
有冇人玩過上集... 好唔好玩?

近排開番隻蘭斯7 出黎玩, D女女好好J

賣左個ac未

無人要 餵晒D5星比力架食

想睇

寶2同寶3個分別細到...

寶3&4同寶4&5仲細

得寶0寶1同寶5三個選擇

其實寶2好實用
寶3左個心囉囉攣

我嘅選擇只係無寶0

抽你就抽啦男人老狗扭扭另另

係 每次寶3左就想抽到寶5

好 我抽

早排玩返1 個人覺得呢類rpg幾正 同埋幾鍾意閃亂畫風

steam 有第一集無碼版

玩緊1
成隻驚好長

必出鑽出龍 然後一pack全金

你岩 男人老狗課個金唔應該扭扭另另

Gchi ching

課多pack今晚先抽

我想要豪鬼

買一定直接玩2好...

早幾日手痕先上DMM 買番隻蘭斯7

WIN 10 有冇software 可以自動翻譯隻game d 日文

google 過多數係幾年前d post

想問用朱古力換啲禮裝係咪當禮裝肥料食就得？
點解抽到相同嘅佢會話系統自動幫我賣咗

唔係係box咩？

一粒鑽都冇唔好講乜豪鬼啦屌

Box 係指平時收每日嗰個？
定個倉

我倉入面有一張
你哋係咪會換晒咁多張

啲朱古力唔換留黎過期?

上年除左殺生院仲有咩抽

我有沙加

五星無記錯得melt同殺生院，仲要殺生院係蘑菇佢地屎忽痕整出黎

殺生係突襲囉

五隻若本司令
0軍佬

2做開荒牛不了

想要櫻 但係好難抽

當肥食就得？
見巴打們可以送俾啲英靈咁嘅

係D英靈送俾你
用黎食 你食左佢下年會再送一張

禮裝肥 食晒就ok 你鍾意下年先食都得既
不過你爆硬倉

好撚肚餓

食朱古力

咬頹M了

頹M都唔食得

望到個fd 10抽又有5星又有寶石佬真係好撚葡萄

本身就唔鍾意食

望到人地200石bo5都係只能葡萄

其實我幾鍾意食

呢個太離地 本身都唔會FF咁多
但我好想要寶石佬啊

每次食m記個潛意識都覺得自己係到自殘

我想食咩就食咩 由撚得佢痕

寶石佬真係要靠以前打落底

淨係紅癢我驚條撚
問條係隻腳係咁出水影響到我行

無pick應該愈來愈難抽

板雞餐走醬轉粟米 HCLF奶

唉 啲磚家食乜都話有問題 食得啲乜 又要平
乜都食算數

比m記撚 又冇飲管 醬都加錢

抽story pool

成堆老是常出現既5星裝 但唔包括寶石佬同活動禮

我成身都有 塊面最嚴重

想過抽故事pool 我差點講真

Btw有無試到我之前講果支野

真係冷靜啲

最多係理想王聖 老是常出現

緣份到自然會出黎

一般般

出面好危險
巴士d人咳到痴線

2030

上次搭飛機 ,前後左右D人都係度咳...
睇一睇冇一個帶口罩

白貞裝

究竟濕疹係咩原因而出

我最多係村正裝
突左兩張仲係老是常出現

個個人都唔同

身體對某啲野過敏搞到係皮膚亂咁出inflammatory response
致敏原基本上乜都得亦都可以唔止一種

御三家多到

呢啲都叫突左有勁到
白貞裝突完都係咁

聽人講會傳染，有冇可能

有研究話除左基因影響
細個生活太乾淨係過敏性濕疹既成因之一

btw有無人手指同手指之間會有濕疹
我間唔中會發少少出來
完全唔知成因

無可能
免疫反應黎,唔係任何微生物既感染黎

得遺傳冇傳染
有傳染我死左好耐

會傳染個d唔係濕疹
係第2種病

會傳染果D 叫濕疣

其實嗰位醫生就係zmc

聽聞上去講暗號睇你症果陣會cosplay

唔掛得明明背脊痕都要除褲睇PETPET

又嚟

我好似佢咁好賺就好了

循例檢查 禾刀試過

幫到你就好btw佢收你幾多

比多次名黎牙清

再嘈下次探埋肛

Zmc比邊個搞到變左基佬

你

好想要2030呀

同我平時睇差唔多

zmc診所

窮人係唔應該病

香港得閒死唔得閒病

ZMC最愛狐 眾所皆知

做乜無啦啦講呢樣野

見你比人屈轉基 幫你澄清下姐

話時話 呢個PO係咪APPS台冧把最大既POST

唔係，最大係無限

鬥大點同後面加個0個啲鬥

嘩我見高登個ChainChronicle開到2335

未開新活動都已經開幾個po啦

過氣啦，好快俾咩肥胖啊嗰啲追到

wadiu

gbf

係喎 出左冇幾耐就227..CLS
FGO已死

FGO咁坑搵鬼玩

隻龍絆睇落都幾好玩

不了 我愛$# 玩白貓算

升撚死人

cc長玩長有唔似pad呢d垃圾驚

合作跟得幾貼,又魔禁又史萊姆

得罪講句
CC睇落好on9

2013年既驚 算係開山鼻祖
FGO都係抄左佢一部分
利申:CC首抽抽唔到萬象法,冇玩

近排有咩驚真係好玩,
除左GBF 唔太岩玩

白貓!

我玩緊母豬連結
呢排日日送10抽 又準備動畫化

我記得之前有隻驚po跳左幾十定唔知幾百個冧把

仲有人玩?

之前玩左陣，唔係幾get到個玩法

pad果陣去到5000以上
之後有人貪好玩reset落0

放5隻角色落場 佢會自己打
你可以選擇自己出技或者電腦幫你出埋..
有掃蕩 養老掛機廢GAME

咁又係
13年既game算係咁

咁on9

全盛時期人多到一日推3,4個post,追都追唔切

一日爆幾個post係日常

一個生放爆2，3個po

最少我有玩緊
SOK前後真係做得太衰太趕客,之後沉到而家

白貓主線仲未完咩

番工實在太撚無聊
由高登FGO#2 個PO開始追下先

咁無聊

epic柒好唔好玩
見到課金榜排名好高

已經見到個巨頭一開SER課左6500HKD抽ICON

有冇咁撚得閒

好玩 都好肝

一日只需登入3次
用大約1個鐘玩
終極養生

睇落好玩

韓文

有D想玩GBF

好似有中文版

配音係韓文 寵寵寵抵唔順

肝會壞

係

ok wor

唔肝咪得。
然後俾人問唔肝玩黎做咩

我down咗係英文配音

依家出果啲隻隻都人權角,無就踢你出公會

玩抽蛋

咁想休閒無課sip下時間係咪唔建議玩

個邊有保底先啦 機率又高啲 課少少都夠玩

唔好去咁前既公會

打公會戰係為左免費石
但如果要為左抽人權角課金
就本末倒置

抽fgo唔好
雖然就快抽完

無課都有啲好用角送 實玩到
唔肝咪最多pvp廢啲
出限定會120抽保底 實儲到 幾爽手

人地識出每日最少十抽，fgo淨係識派輝石

比起fgo係真係易抽好多,應該係我依家玩緊啲game入面最佛果隻

所以每次見到新人入坑都要堅決同佢講出返去

你歐洲人咋
屌哪星我得閒課下金到而家仲未有月月同小倉法
抽親3星唔係咕嚕靈波就係莫尼卡 屌...嬲

我果邊歐咪搞到其他game非曬

你有冇聽過+x哥發左達之後會窮番

bb做咩喊

追到膠神代言人巴打終於收到icon ac

俾我口爆再內射..開心到喊

公主連結你地玩日服定台服

日服 之前棄咗近排又玩返 完全跟唔到pvp
不過我唔打pvp休閒玩好舒服 啲skip卷多到用唔哂

終於寶2咗

近排個免費中左忍同月月

コマンドコードによるNP獲得量の減少問題について

屌你老母閪
少少野都做唔到成碌撚咁

對FGO技術力大家都好了解

營收1050億円

又要屌又要課
月豬隻隻比比葉仔任上的

唔課又比人話唔課憑咩屌人
課又比人話屌住課

葉狗又贏

戒課保平安

又嬴

無課又嬴

有冇wind

屌

我屌!
開口中

on9學雷帝解全體

又是尼

一開始整隻難用角
跟住用成年時間慢慢調整

勁

家教真係好撚重要
睇個醫生3個細路嘈到仆街

咁惡

聽日
安徒生 1賠2
莎士比亞 1賠100

實裝新沙煩

課金 課到個人既眼神、氣息弱哂，點返工啊？
我勸就咪課

有mud用

唔課金我做咩要返工

做敵人好有用

企係對面咪好有用咯

敵人強化，葉撚有創意

好彩復刻唔會跟住強化咋，唔係我地個個都變失敗卿

紅，藍卡 無紫色老太婆級數既sup，綠卡都幾難有俾二號留意到，出強化任務

強化關跌鏡

Ching訓左幾耐
知唔知上期強化左咩角色

今次最大得益者，應該係passion lip

而家班友開始玩強解耐性先俾個解除佢

支持
個個都過唔到唔會變失敗卿
失敗卿係個個都過到佢過唔到

難用角始終係難用角

ccc改掉落出鏡

用黎解我地㗎，原本做敵人已經有無敵貫通同無視防禦，而家加個強化耐性，搞到你連血都回唔起

屌唔係melt

一個改模一個強化
差唔多啦

聽日到底安徒生同莎翁可以點強化

咁我寧願強化

Feel到gun住輪到子安徒生強化

幾時有花嫁尼抽

絕版了

呢個真係好耐無出～

冇了

有預感1600萬dl pool出！

始終係難用角 冇辦法

how much

咁惡仲乜野

我有話廢咩 我係話難用呀

帶出街好中2病

盲撚左？？？

channel 出左價
facebook 今晚放工先出post

其實本身都唔靚

無人會理你 放心

街外人睇得出係Fate的話條友本身都毒不可耐啦

珍

想問下剩番d朱古力係咪冇用

儲齊268個可以換隱藏英靈

除左貝奧武夫 一隻強化都無

支持我人生既...係課金

聽日果隻你點都會有

篤完機 新年去左九日日本搭ana 餐餐5千yen起 有餐2萬6 yen 一個
都唔撚夠一次夏活洗得多 ＋酒吞洗咁多
仲要唔撚出我屌你老母

木劍好廢 都係rx勁

課金拎去叫g都可以屌到腳仔軟

聽講你專中男人

隻耳機唔知買唔買好

晴天轉gay娃娃

橙

THIS IS GREAT

好狗

買!耳筒比盡50pack
5隻寶5就無咗

好似5隻寶5疊馬啲

BOTH 先疊馬

唔課金、唔買，拎d錢un JK最疊馬

對三四次元冇乜興趣

un JS先最疊馬

真心UN唔落，好慘架，咁細個出黎做

唔好咁諗，只係幫助日本經濟姐

你玩 minecraft都不忘阿比

cap人地圖only

萌新招一fd子

163853850
留個名

un jc先疊馬

台豬點睇三限?

聽聞有很多jk化到成個馬嬲屎忽咁

免費你吉唔吉

贏埋

垃圾

巨頭都冇人add

Kut added

想問下日替係咪每晚日本時間12點更新？

你呢期剩係睇好龍同軍佬??

係咪strong hold住唔抽神嗡先好啲,見佢未出問券結果
定係呢兩條就當係投票神嗡

我暫時都強留住先

隻隆都只用黎繼多
軍佬我覺得係呢部機最勁果隻隊長
不過又係要屈黑百合

投票果個唔係神up
係開比你地換第1名1次咁多

軍佬 斷龍 木魔女 木劍(黑百合) 木劍(黑百合)??

我仲以為好似之前咁投完頭三十名就出條神up比我地抽

但我驚執行贏...
唔撚係講笑

差唔多啦
將4倍血隊同木隊砌埋一齊姐

仲未抽到軍佬

得一張 得一個真人fd 有玩pad 佢唔要
有無人要

睇錯5隻寶馬

造福世人
又勝

清box姐屌你

禾想要

我朋友比左張卡我了，獅子就問台主拎左
留比有需要嘅人

點睇若本

但我無獅子
你要就比id我囉

343 499 959

added

等三十日

分分鐘復刻埋

mo咁快嘅

應該

有卡冇獅子

我都覺未進獅子難搵d

很想要吧

大戶

有午餐肉有西屌??

覺得火奶有d武藏feel

今次活動係唔係冇學妹既朱古力？
點解好似唔見既

拎隻297 比你

香港上映HF都有限定禮裝送,不過係繁中版

160 896 513
一個月之後記得就問你拎

辣殺葉狗

跑車伏同比人閹有咩分別

認真上年啲活動大部分復刻 又Hea 點頂

D換票證點樣用 去到戲院先換到

棄驚

今年睇佢點死...
大部份活動都復刻過
唔出新野 = 課金數下跌

大把月豬未齊角 好難唔課

點解泳裝xxsaber可以咁正
邊個ham sup仔諗到呢件衫架 爆射

呢條友畫啲loli真係好幻

搞大!!

情人節活動進度: 30萬

想搞大童遙

謠

有波囉

星期一 童遙
星期二 阿比
星期三 幼貞
星期四 童謠
星期五 JACK 囝
星期六 紅閻魔
星期日 小黑+伊莉雅+美遊

就咁一件三點式 同加得隻袖既風褸
我會揀後者

46萬分 跌禮

冇分數關真係唔想打
重要個換錢率咁差

全餐

隔離pad7週年送100石，反觀

每一百日就比10石你 撚狗咁撚

屌你葉狗妖尼姑竟然唔係寶解
咁撚細力我又得寶1叫我點用
成日抽埋D難用角 我認我係強度控 屌

抽到bo5

不了 今日先寶5完一隻 元氣大傷

Bo 5 for sure

虐待兒童

854,252,943
Del左兩個幾日前 加左留個名

Cls 冇野搵野嚟搞

夏娃貓女秒卒真係屈能到

就係因為有本
先少人現實搞細路

好鐘意X系列
點解仲未有人畫體操服X本

戇鳩UN
只準高官神父雞姦細路不準平民丁蘿莉
第三世界童妓童奴問題又唔見佢理
同啲feminazi係啲發達國家爭取"權益"一樣咁戇鳩

終於打完

可能係 又可能唔係啦
我覺得二次元巧可愛 但三次元好柒

示巴粒朱古力

1300日有咩送

10

石

cls活動 無積分關

無分都算,仲要無純料,係要搵幾舊卡一卡你先安樂

老實講 好彩早一日刷姐
呢次都係無得deadline

靚撚到 可惜唔岩著

第一抽就係my waifu xx醬

套3年A班好好睇

抽唔到司令軍佬沙加春麗

非到

一陣有100石再抽

咁7周年點算

抽乜野先?fgo不嬲難抽

到時再課

三倍都講左 其實街霸對普通人無乜用
佢都係推介話要一隻龍姐

不過7週年個3隻限都好撚廢 我覺得
你鐘意抽邊部 是但啦

咁我留石抽玩龍算 想話抽隻春麗返黎丁下

要J都J倩咪啦吊

想比倩咪用腳夾夾

紫式部

5好再課啦

星期三唔出1600萬DL係咪代表就黎執得

星期三ccc復刻喎ching

終於追左1隻春麗返黎 都係冇軍佬同沙加
中左3隻龍同2隻豪鬼

射落佢個大額頭到

無軍佬 隆 豪鬼
cls 最勁個3隻無

我忍唔住要抽了

祖

讀心遊戲

舞台劇個位？
其實cos得好高汁

係幾正

都唔知做咩事....
LOAD親場高難都LOAD勁耐....
明明其他關都正正常常.....

廢game係咁

高難係指 loading 方向高難load

現在少左跑狗仲想點

真
仲要改到可以係簡卡果到出返去開技,已經無憾

唔好咁低要求啦 葉狗唔屌唔鬆化

垃圾驚冇人玩了

琴日開game收到20石 開心死我

2司令1豪鬼

聯合國倡議將蘿莉，正太等色情創作定義為「虐待兒童」

乜你仲未棄

我唔玩唔代表我棄

※全部登場人物皆為18歲以上

日本人撚返D鬼婆轉頭都得

為奧運可能會收緊, 好彩我只對大波有興趣

過左奥運就唔會有野

望係咁望
而家連D 7仔都冇晒書睇

想限制日本人創作自由
到時真係創作力量同幻想會嚇你一跳

唔記得左 想問下 ccc活動有冇咩素材刷

我本人比較封建
果D瑞樹漢化組真係J唔落

即係邊D

你去GOOGLE下瑞樹漢化組係做D咩

套野會唔會有第5季其實...

漫畫係咪停左

返屋企先SEARCH 係唔係人蟲交或者玩屎果D

大俠傳之後D劇情一氣呵成
做第5季可能等埋3rei完先有？

咁又唔係

等死人 好想J潘朵拉啊

記得之前有本NTR 流一本畫既好似
屌緊個JC女主本來幾正
點撚知屌屌下條女生左條J出黎
嚇到鳩到縮埋

阿福同偽娘都好正
有瑞樹唔怕otokonoko heaven無漢化

渣ga

成組都基佬

FATE GREAT ORDER

非基柯打

邊關打分最多

最尾？

死線戰士又要出動

自己睇錯日期, 以為今日就完EVENT, 搞到琴日食左2粒金果
本黎應該唔洗就啱啱好夠分同換晒所有野

出擊！ 第一綜隊向主戰線以最低航速進發！可以訓多陣！

多樣野玩

我都係

CLS........

葉狗真係

預售通常得幾場

差唔多 都係十幾pack寶2 嬲到去咗玩公主連結

西起上黎，
幾百石都係一篤活動4 星禮，完

所以我寶一就算
個機率咁痴線冇錢玩寶2

我揀d單丁位坐算

真男人應該5

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

決定射星期五波睇

安徒生寶5

見到tb個價好低忍緊唔課

幾多...我琴日課仲係557...

大股東又十劈

仲忍緊唔課

我都想課定10pack，但唔識用tb

有信用卡就得
IOS只能揀TB

忍埋今日好喇

唔課呀聽日抽曬就算

抽幾多石?

冇信用卡就去ok7仔入錢落支那寶再比錢

庫存750
all in

無課2個月

G CHI

研究下先
之前係轉去an機課，煩到閪咁

唔洗研究
揀啱邊間幾多pack比錢就係咁

安徒生可以重返榮譽未

開隻莎士比亞俾佢

ok

又燈

只能揀一樣
打丁定課金

悠O碧:只有在課金的時候才感覺到自己努力工作了

打丁

只能揀一樣
打丁定結婚

結完只打丁

終於跌禮 以為今次唔突唔爆

仲捉你唔到

屌睇黎真係老人痴呆

如果得一隻春麗 進定唔進好

電姆，我抽唔到lr三人組

星期5,6都唔得閒睇

星期五射左波樓下戲院睇

星期五走堂走到爆quota

星期四射波去睇

我都想星期四就睇
但諗到睇完第日又要番工就都係星期五算

星期4睇完星期5射波

星期四本身就預左射波,咁岩撞正
我已經仲要係日本睇左次

屌曬你地班ruler老母喺度蝦bb

咪算好
係摩西實裝前復刻, 仲癲過馬大

中二王+雙cba

車撚死佢地

大衛：祖先你把野有啲危險

本人慘被聯合國虐待

點解要迫害二次元llc

飛機all打

呢到都有llcc啦
可見逼害llc係普世價值

仲有20分鐘強化安徒生

好彩凡係雌性我都食得落姐

開工

我陳日打完

hea刷,家下100萬開波姐
但1場得3皮

安徒生 1賠1.2
莎士比亞 1賠1.8

唔課牙

安徒生LA
我想玩黑貞爆擊隊

正常人應該鐘意大波人妻

瘋

仲以為個濕鳩寶具會變100%

比殺生院爆擊

buff咁多

嘩屌

黑貞爆擊隊復活

裝嘲諷禮裝
放完技等死

子安徒生cls

招三技改到咁勁

五星角

黑貞月勝
中二2030
子安徒生2030
S9M 復活

2*梅林

無月勝用2018泳裝舊劍

演唱會LA 都有2000攻

子安徒生算唔算起飛

唔止黑貞 泰王 美遊 安徒生隊都cls

レベル9で「味方単体に毎ターンスター13個、NP9%付与(3ターン)」

泰王變拳王心

404
黑貞not found

泰王都一樣咁玩

小莫都一樣咁玩

正常人鐘意ntr添

泰王老福子安徒生
爆爆爆

換人周回又多個選擇

佛心遊戲

好正常

口號

fgo又勝

每回合補到10NP
仲有15星

黑貞隊再起

小安本身都咁撚勁
依家一round產成15粒星...
仲要加np

黑貞熱沙
白貞稜鏡
小安裝咩禮裝好
冇2030

但基本綁死美遊/拉2 咁個寶具先穩